{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402375",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "데이지카페(Daisy)"
    },
    "text": "デイジーカフェ(Daisy)\\n\n仁川江華郡吉祥面仙頭里143-8\\n\nカフェ/居酒屋、10:00~23:00、年中無休、40席、デイジーカフェは、ヨーロッパの住宅を連想させる洗練された高級感のある雰囲気の外観に室内に入ると、ほのかでリラックスした空間に各種小物がさらに明るい雰囲気を作ってくれる。そしてデイジーで販売されているとんかつと白身魚のフライは豚肉と魚特有の香ばしくて淡泊な味を生かしてさらにおいしく食べられるメニューである。 雰囲気の良いカフェで話もして食事もしたい時にデイジーカフェに行ってみるのはどうだろうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "デイジーカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "デイジーカフェは10時から23時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "デイジーカフェは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "デイジーカフェは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "デイジーカフェの席数は何席ありますか？",
            "answer": "デイジーカフェには40席あります。"
        },
        {
            "question": "デイジーカフェの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "デイジーカフェはヨーロッパの住宅を連想させる洗練された高級感のある雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "デイジーカフェのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "デイジーカフェではとんかつと白身魚のフライなどが人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "デイジーカフェの料理はどんな味ですか？",
            "answer": "デイジーカフェのとんかつと白身魚のフライは豚肉と魚特有の香ばしくて淡泊な味を生かしています。"
        },
        {
            "question": "デイジーカフェはカフェだけでなく居酒屋もありますか？",
            "answer": "はい、デイジーカフェはカフェと居酒屋の両方の楽しみ方ができます。"
        },
        {
            "question": "デイジーカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "デイジーカフェは仁川江華郡吉祥面仙頭里143-8にあります。"
        },
        {
            "question": "デイジーカフェで食事をすることができますか？",
            "answer": "はい、デイジーカフェでは食事もできます。"
        },
        {
            "question": "デイジーカフェでゆったりとおしゃべりしながら食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、デイジーカフェは雰囲気の良いカフェでおしゃべりしながら食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 398
    }
}